★請自備3310 iPhone X 鈴聲一響即時黑屏死機

iPhone X 作為深受歡迎的 1000 美元價位手機，但有關系統的問題持續發生，最近有不少網民再次投訴，iPhone X 收到電話的時候竟然出現黑屏，不能操作。

網民在蘋果支援討論區投訴，不少用戶的 iPhone X 響起電話鈴聲的時候出現黑屏現象，不能接聽電話，希望蘋果可以解決這個問題。有用戶嘗試重啟暫時解決，但同樣徵狀在數日之後重新出現，這個問題只在 iPhone X 出現，並沒有影響其他 iPhone。

除了響鈴聲時黑屏之外，也有用戶投訴在寒冷天氣之下無法觸控問題，OLED 螢幕也令用戶輕易感到不適和頭痛，其中一名中招的用戶說他用了 10 分鐘 iPhone X，頭就會很痛，這些問題是其他手機都沒有的。

目前蘋果並沒有回應上述用戶的投訴。

目前蘋果並沒有回應上述用戶的投訴。
目前蘋果並沒有回應上述用戶的投訴。
目前蘋果並沒有回應上述用戶的投訴。

3310 is a Must!

默認

Help push

APPLE已死

SE 4吋機先係最正
垃圾x

X2

X2

冇人理樓豬我哋幫吓手，冇咁肉酸

老貓點睇175

一剎那光輝

不願面對

你要民主定股票升

今日冇人屌巨乳

i want $6000

He支那man
唔care民主

數緊錢

準備又去日本

GIVE U 6000 GO BACK CHINA OK??

去深水埗要幾多畢直?

佢係中國人

u are chi na pig